{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045554",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 더진펜션(독채펜션)"
    },
    "text": "当ペンションは一軒家型で運営されており、各棟に広い庭があり、キャンプやペンションを一度に楽しめます。 キャンプ用品を個人的に持参し、家族と一緒にキャンプを楽しんだ後、快適にペンションで休息を取ることができます。 近くには深くない小川があり、家族と水遊びを楽しむことができます。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 お客様のレビューによると、当ペンションはとてもきれいでインテリアも優れており、コンディションも良いペンションです。 主人のおばさんと社長もとても親切で、お客様の便宜のためのサービスもいいそうです。 また、周辺に渓谷があって水遊びをするのにも良いという長所もあります。 天気が悪くてもバーベキュー場やカラオケなど様々な遊びを楽しむことができ、お客様の満足度が非常に高い宿です。 夏季にはプールを運営し、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは一軒家型ですか？",
            "answer": "はい、当ペンションは一軒家型で運営されています。"
        },
        {
            "question": "庭はありますか？",
            "answer": "はい、各棟に広い庭があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用品は自分で持っていく必要がありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ用品は個人的に持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで休息を取ることはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプを楽しんだ後は快適にペンションで休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "近くに川はありますか？",
            "answer": "はい、近くには深くない小川があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのコンディションはどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、当ペンションはとてもきれいでインテリアも優れており、コンディションも良いです。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、主人のおばさんと社長もとても親切です。お客様の便宜のためのサービスもいいと評判です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷があり、水遊びをするのにも良い場所です。"
        },
        {
            "question": "天気が悪い場合でも楽しめる遊びはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場やカラオケなど様々な遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夏季はプールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季にはプールが運営され、利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 342
    }
}